叫香港回歸中華民國有冇分裂國家？

睇落好似合法，除非你唔認同一個中國

藏有青天白日旗都拉得
你話呢？